震撼中外超過100億人！人類有史以來最柒嘅一刻！

唔係垃圾連金鐘網聚

而係呢幅

人地而家強姦緊你條女！中出緊你老母！雞姦緊你老豆，你仲要和平理件同個強姦犯講叫佢細力啲 比你選擇有咩體位 中唔中出好.
有義士出黎反抗你就叫人唔好用武力 話刺激到個強姦犯咁點算，義士孤身作戰 你就係度邊食花生邊睇住家人比人強姦，義士最後比恐武有力嘅犯人打到仆街，你地就笑鳩人做咩咁on9去衝！
你地班冚家鏟冇人性ga!記住今日 你地就係今日斷送左香港嘅未來！